獵人一出番尾田又要做二奶鳥

睇死你班仆街把口就成日屌富奸，而家出番咪成班好似查經班咁，個個係到扮撚哂勁幫富奸解釋能力

利申：獵人fan子

畫幾畫咪又係比尾田壟斷返，有咩好講

hxh一日唔完，都會比人抽一世水

唔係壟斷係獨市冇人爭

如果畫得唔好睇先無人得閒屌佢

轉個方向黎睇
除左成日唔畫 hxh係無弱點

富奸弱點：腰痛
我寧願佢腰痛都唔好爛尾

好心佢就出黎畫下多啲，爆一爆銷量榜呀

One Piece好似真係有10年係年年漫畫銷量第一...唯一一次追貼都係巨人

Hxh唔係商品
係藝術品

查經時間就到

咁咪即係壟斷

好認同 尾田係好勤奮努力工作做到嘔血終於做出成績嗰類型, 但富奸係終日鳩hea耐唔耐先畫幾筆都屈你機嘅鬼才

咩叫壟斷，佢又無唔比其他漫畫家發展。one punch man依啲新漫畫要紅咪一樣紅到

小學畢業未？

知足常樂
咁搞法尾田實好早死
富奸就過住半退休咁工作

尾田休息你班仆街咪一樣狂屌佢

正是

雖然Hunter內容係高質過One Piece, 但講到邊套埋唔到尾，如果One Piece休刊埋唔到尾實會世界大亂過hxh埋唔到囉

Hxh 正垃圾
得30幾卷 得罪講句 one piece 30幾卷果時仲高質啦

哦，我覺得你高質啲

Onepiece係正印大婆，對得多都會悶

HxH係永遠觸及唔到既女神，而家女神出現喎，重唔狗衝等幾時

出左一齊查經啦喂

女神成日唔覆機
有事先會搵你覆你一陣 冇事幾個月甚至幾年都冇影

其實我一直起到諗 如果尾田又用番同富奸一樣咁長時間 去諗 去畫 一年剩係畫十話。會唔會好過依家one piece 個故事睇起上黎有d重覆 同埋唔到d驚喜俾讀者

我覺得one piece除左打交橋段之外都唔算重複喎

垃圾Onepiece